簡單講 緊急法即係進入戰爭狀態

如果唔係 你話我知有咩分別?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

錯咗，分別係:唔係戰爭狀態，用唔到人道法

所以係屠殺，而唔係戰爭狀態

diu you are correct

Brother don’t cry.We will stay in concentration camp in recent.

push